Pepe祝福黑警全家都幸福

整左d stickers
每日都祝福黑警全家都幸幸福福
有冇人同我一齊許願?

希望有一日會願望成真
黑警死全家

*有d圖唔係我畫，credit返作者先

正

動議徹回？
唔好俾佢呃

繼續
五大訴求 缺一不可
黑警死全家

想問每日一願望係咩字型？